有冇巴絲在中信做bills?

如何？